有無人可以教我點溝仔

如果個男仔唔約下我係咪即係無機會啦???

點解你唔比暗示佢叫佢約你睇

有冇比啲暗示人先?

點樣俾暗示

你咩樣先 唔靚就算啦

瘋狂派signal
多d笑 多d同佢有眼神接觸
借d意肢體接觸 當然唔係叫你隊對波埋去 搭下膊頭掂下手臂個d
利申：現任係我溝返嚟

問過幾個男仔朋友都話唔錯
不過我無咩自信

如果平時無得見咁點算

咁咪得囉 其實有西就得架啦

即是唔靚
有D 5 分樣既女仔問我都話唔錯、但佢好有自信

男仔通常都唔鐘意5毛 幾大波都冇用

俾條仔我撚下

我俾你屌要唔要

不了not gay

算啦 矮毒窮狗也不屌

約佢囉

我屌吖 我

我都唔想比人屌 好痛

想玩下flirt

見到暗倉都唔開胃

對唔住 我都唔想 又窮又矮又毒仲生暗瘡

不外乎引佢注意

屌 你自己約下佢咪得囉 次撚次都要男仔約你 係人都覺得煩啦